我上頭話有一間炸雞店叫「丹尼炸雞」好好食，請問響邊度？搵極都冇

係咪有個四眼黑人做老細嗰間

許記正D囉
丹尼俾垃圾窮撚食

我鍾意去對面街嗰間食燒鵝髀喎

雞同鴨講

識食一定食對面老許，齋瀨一碗免豬油

記得讀急口令送汽水

丹尼炸雞香又脆
夠香夠味流口水
皮脆肉軟真美味
人人食過好陶醉

個仆徍老闆之後學識左九陽神功從良了

尼姑都上連登？

我有次幫襯見個老細教人點食燒鵝髀，果個係咪你？

大師係咪貪人有碟油菜送咋

悶嘛，咪上黎睇下

冇呀 老闆送咋

聽講員工訓練要互摑，好殘忍

大埔

利：食開斜對面老許記

老許真心好食,係污糟咗D囉,
不過應該好過薩莉亞嘅...

丹尼炸雞好好食
不過之後執左
個老闆走左去做醫生
不過呢個又係另一個故事了

我大佬話有個摸骨佬好靈，有冇人知係邊區

唔係執左之後去左做雜誌社咩，跟住又去左做保安

佢講緊丹尼炸雞個老闆喎

關年齡乜事
依個年代上網打幾隻字都有得睇啦

有個叫雞泡嘅伙記由老許跳槽去丹尼喺街扮雞，同扮鴨嘅老許打起上嚟。
懷念雞泡

隻藍光修復版隻燒鵝燒到黑鳩曬

95後表示知咩年輕黎

佢俾稅局查

開幕嗰日我在場呀
許冠傑做嘉賓剪綵，剪剪下剪咗條電線

網上揾唔揾到套戲係一件事,
但知道有呢套戲嘅存在,
係網上揾到套戲,
仲要睇埋之後再返嚟個post 答到咀,
咁就已經係另一個層面...

以前剪頭髮係30蚊，依家都係60蚊

好抵

貪心的師姑

而家見到綠色膠碗就諗起

尼姑過咗對面食炸薯條啦

最後都係返左老許度食

啲炸雞整得好快 好似要唔知幾多秒內炸好

好似仲做過一排律師，有次搭港鐵喺條黃線度彈出彈入俾人打咗一身

仲有做過總經理喎，以前窮果陣同人地一條底褲兩份著

佢個大陸老婆嫌佢老土飛左佢鳥

髀呀髀，我要食你啦～

燃亮著我的愛 為你照前方
同你披荊斬棘 為你衝破前途路障
獻出千般愛心比丹尼
一切都奉上

老許個老細聽講印度人嚟
好食得辣
不過會甩色

呢套幾好睇

連大師都跳糟？

8蚊飛髪津貼

要雞泡企街大聲唱

有聲

食到熱氣都會過對面老許飲碗例湯

下 細個幾鍾意睇